而家周街都係夾公仔舖同夾公仔機是咩玩法

有陰謀

證實玩呢啲野嘅都係傻鳩

賺夠,比人賺既產物

點解個細路係部機入面?

最慘係啲公仔10隻有9隻係老翻全部都係淘寶大陸貨同日本嗰啲夾公仔機 真係完全差幾條街 零意欲想夾

9成想偷公仔入到出唔到

入到去都唔易

好多窮撚mk仔女夾嫁

無可能入到架喎

有間叫景品捕屋 好似全部都係日本sega到攞貨

而家台灣都好多夾公仔舖

細路女有咁上下瘦，個頭入到就有機
反而有塊透明膠板出番黎難

夜市特色嚟架喎
你指夜市以外地方？

虐畜

全部都係中左火燎森夾公仔機騙局

係呀 夜市以外地方都好多夾公仔舖

點入去 好想知

日本機有成功率
大阪之前無
永遠贏唔到
被警察拉左
香港真係唔知...

本來係入邊
個女人想用五蚊帶佢返屋企

仆你個街 影鳩我?

一齊1820告佢地無牌啦，仲要用淘寶貨

即係佢地可以 set 到你永世夾唔到，例如隻爪既力度

單機玩法 都係set個爪鬆緊 / 幾錢保夾去控制成本，用貴貨溝平貨引人夾

開鋪玩法 分租間鋪入面啲機比人搞，又係個啲我搵夠想分比人搵，咁就由浮動收入變固定收入